香港嘅傳媒幾時拉大隊叫香港人離開facebook?

facebook 今次咁樣del 片法, 都仲要痴住facebook就真係有啲犯賤

pish

轉用twitter 都好過fb

FB一早變左廢老樂園啦，非正式統計80後走左一半，90後走左三份二，00後可能從來未開過FB(阿媽BB果陣幫你開果D唔計)，10後更加唔洗講

真心唔想再用，但香港無同類廣泛平台

twitter 其實已經好好, 係少香港人用搞到乜都搵唔到咁